用VGA/DVI玩ps4

話說我買左個平平地既mon
佢提供VGA同DVI port比我
我知要用VGA既話要用個有micro usb供電既vga adapter
但想問用DVI既話個adapter係咪用最普通得架啦?唔洗好似vga要供電個種?

hdmi to vga

ching可唔可以詳細少少

落去腦場買個hdmi to vga 最好帶獨立供電

試下GOOGLE 一下 HDMI TO VGA

hdmi vga adaptor好似好少甚至唔會供電喎
要供電嗰啲好似係splitter/解碼器喎
你呢個case用嗰啲好多餘
vga本身都係舊時代產物支持唔到再高嘅resolution

有錯請指出

平平地即係幾錢
買個有hdmi 二手我諗幾舊水有交易
好過你特登買多條線

有DVI緊係用HDMI轉DVI，唔駛轉analog

港紙250
其實我去左外國 幾個月後番
粗粗地用住先

用幾個月only 唔好見怪

感謝ching 正諗住買條hdmi dvi線

你買個轉插/線 HDMI轉DVI 都要$50-$60啦
我埋我舊MON係DVI頭唔知點解玩唔到PS4
跟住買左個21:9 千幾蚊
爽用

冇計 已經到左諗住用得幾個月就買cheap雞d